最近咁多單獅鳥都未聽到有人比人拉，但燒國旗就拉左幾個

証明上面認為國旗緊要過藍絲條命

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

肯定啦，藍絲嗰啲on lun99撩交打又唔夠抽，差佬得閒响差館涼冷氣呃ot唔好？嫌唔夠多野做咩

我覺得重有個原因係果幾個藍絲分分鐘無去狗屋開 case 傷人要有原告人d狗先會做野

打狗都冇拉得咁快, 證明條狗命仲低賤過塊爛布

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

沙田嗰件送院都唔肯，實file都無開

721已經知架啦